口交部：HKDI學生死於自殺，外國政府不應說三道四

要做文宣去到國際層面
俾人知道香港好危險